太子站禁制令

有 brother 問。。。有無得用禁制令，要求地鐵唔可以刪除當日太子站同九龍灣站既 cctv 影片？甚至要求交出相關影片？

聽聞正常 cctv 只 keep 七日，如果係做野，就要快。

利申：唔識禁制 d 野

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的